部腦要開兩次先入到Window

有冇巴打知咩問題，部機入到可以開Bios個位就自己熄左，然後要㩒多一次先入到Window

用linux